Q: 86 - 92 + 32 + 43 - 31 + 37 + 36 - 88
A: 23

Q: - 57 - 47 + 94 + 58 - 14 + 35 + 79 + 93
A: 241

Q: - 83 - 63 - 13 + 84 - 45 - 44 - 51 + 24
A: -191

Q: 62 + 72 - 19 + 92 + 71 + 29 - 30 + 33
A: 310

Q: - 39 + 61 + 85 - 73 + 94 - 64 - 62 + 58
A: 60

Q: - 44 - 24 + 37 + 91 + 75 - 78 - 45 - 67
A: -55

Q: 64 - 65 - 38 - 22 - 95 + 71 - 37 - 88
A: -210

Q: 40 - 42 + 62 + 45 - 75 + 51 - 80 - 75
A: -74