Sort a list of words.

- Premise 1

Q: Sort the following words alphabetically: List: oven costume
A: costume oven

- Premise 2

Q: Sort the following words alphabetically: List: counterpart
A: counterpart

We can conclude that

Q: Sort the following words alphabetically: List: oven costume counterpart
A: Let's think step by step.
According to the "Premise 1", we have A: costume oven. We then build a list A = costume oven.
According to the "Premise 2", we have A: counterpart. We then build a list B = counterpart.
Let's merge A and B in order to build a list C.
With merge sort, C = costume counterpart oven.
So the answer is costume counterpart oven.

###

- Premise 1

Q: Sort the following words alphabetically: List: hypochlorite ponderosa 
A: hypochlorite ponderosa

- Premise 2

Q: Sort the following words alphabetically: phone credulity
A: credulity phone

We can conclude that

Q: Sort the following words alphabetically: List: hypochlorite ponderosa phone credulity
A: Let's think step by step.
According to the "Premise 1", we have A: hypochlorite ponderosa. We then build a list A = hypochlorite ponderosa.
According to the "Premise 2", we have A: credulity phone. We then build a list B = credulity phone.
Let's merge A and B in order to build a list C.
With merge sort, C = credulity hypochlorite phone ponderosa.
So the answer is credulity hypochlorite phone ponderosa.

###

- Premise 1

Q: Sort the following words alphabetically: List: newt arson parthia seismography
A: arson newt parthia seismography

- Premise 2

Q: Sort the following words alphabetically: List: mugho aspect census
A: aspect census mugho

We can conclude that

Q: Sort the following words alphabetically: List: newt arson parthia seismography mugho aspect census
A: Let's think step by step.
According to the "Premise 1", we have A: arson newt parthia seismography. We then build a list A = arson newt parthia seismography.
According to the "Premise 2", we have A: aspect census mugho. We then build a list B = aspect census mugho.
Let's merge A and B in order to build a list C.
With merge sort, we obtain C = arson aspect census mugho newt parthia seismography.
So the answer is arson aspect census mugho newt parthia seismography.

###