Q: "Jean, Arthur"
A: "nr"

Q: "Jamie, Larry"
A: "ey"

Q: "Helena, Tom"
A: "am"

Q: "Sergei, Alexandre"
A: "ie"

Q: "Eric, Shaun"
A: "cn"

Q: "Christopher, Wooh"
A: "rh"

Q: "Scott, April"
A: "tl"

Q: "Anthony, Sandra"
A: "ya"